輕鐵站多咗cctv?!

今日搭輕鐵個陣見到
定係有咗好耐？！
一個站有兩個

Push

求解答

Mon住你 無拍卡就扣你100信用分

覺得好恐怖

裝咗都一段時間

真㗎？！sorry

對唔住 我都唔想㗎

因為近排發生嘅事令到我有啲敏感sorry

雨傘之後好多站都裝左

好耐，可能驚人多有人跌落去，可以事後睇錄影